有無人覺得黃秋生套伊波拉病毒好撚正

簡直係神作

伊波拉ar你估狄波拉咩